RAV 4 真係好垃圾

行過荃灣有TOYOTA車展
睇下部RAV 4…
無自動巡航、無主動剎車、無行車線偏離警告、無四驅、無360 Cam
咁就要28萬

呢部其實係好車，只係香港代理on9
入埋D 最低OPTION 番香港

RAV2

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

係咪要加錢先會比你？

其實佢地台太高，坐後座唔舒服，除非女女坐⋯⋯

好似揀都冇得揀
因為最重要係變咗CVT冇咗四驅

係香港已經係full option
問過冇野可以加

真係鍾意就去日本訂
香港代理一向垃圾
Hiace 200仲係最後50部緊

如果係日本訂有咩流程? 清有無教學?
定要搵車行攪? 如果係車價+幾多錢?

咪幫趁皇冠，佢當香港客係水魚，全部閹割版

廢老話功能多=易壞

雙田食老本，吹咩

我停車場有兩個新rav4車主呢部車真係得個大字

皇冠不嬲仆街,淨係識閹車,價錢收到貴一貴

有留意開台灣d車網，依家果邊d車好多既安全設備都趨向係標配

講真
SUV Toyota
賣咁撚平
25.9 ja wor
仲想佢比D咩你

垃圾皇冠
camry 都夠膽死用翻上代引擎啦

乜春都無 賣25.9
博乜？

日本車明明係日本都有好多option,但黎到香港永遠無野可以揀

淨係豐田哩個牌子名已經大把人買
RAV4除左平之外真係無野吸引

等二手就真係抵買喇

定速係香港冇用

自動巡航就好有用
前方慢車會自動減速
前方停車自動會停

當然唔係for 街用，for high way 用

傻啦，2手豐田啲人以為買咗黃金，唔識跌架

無混能乜撚都無，低能版當頂級版賣，仲要無選擇
check 軩氣都叫最新科技
屌你老母我廿年前架錢七都有啦